我有個朋友今日生日

佢話世界好冷漠
各位可唔可以比個祝福佢
祝4月2號朋友生日快樂

利申女嚟

Give me contact

講聲生日快樂先

生日快樂 樓主

生日快樂

都話係我朋友

BTW多謝你

咁 祝你朋友生日快樂
希望你地事事順利，一年好過一年

大家都要安全

光復香港•時代革命

我代佢多謝你

連登冇愛了

又呃我

下次下次大概可以

生日都呃人🙏

生日快樂
Btw 今日都係我生日

生日快樂呀

到我生日等你攞我contact

Hb

THX!